養魚jj入 新手養魚 有無巴絲可以話我知條魚喺咪大咗肚？

如題
有無熟悉養魚嘅可以話我知
唔知應該幾時隔開佢

Rip, 生腫瘤

睇下有無眼仔

嗰肚有黑色點點
唔知喺咪眼黎

似係大肚
孔雀成日生仔
同咩魚一齊養??
如果冇大魚
我唔會隔離佢

利申：養緊平孔雀，每隔一兩個月就有一堆新魚仔

初時魚仔岩岩出世 我會去魚街買新鮮豐年蝦請佢地食
而家懶左冇買

其實都喺孔雀多
不過有一兩條感覺會食魚仔 所以就隔開咗
Thanks 巴打